邊間大學學生證無valid through

Hey 慳好多嫁
有學生餐
睇戲有學生證
游水入場比小童價
睇埋opera 有得平
唯一係香港做學生既正shit